「繪畫」5年前係高登開左個Post你設定我畫出黎| 找數真漢子|

巴打-冷帽毒角(#442642)

性別：女
髮色/髮形/髮長度：黑/中分頭/長到胸/直
服飾：白色通花旗袍
特徵：雙眼皮/矮
身高：150cm
性格：傲驕極度淫蕩
角色風格：傲驕 一旦開發就極度淫蕩
3lm 3lm

找數圖

Speed Painting Link:

巴打
唔該多圖多糖

「繪畫」5年前係高登開左個Post你設定我畫出黎| 找數真漢子|

因為無得推post唯有開新post希望有巴絲打幫推
都想寫設定既巴絲打可以睇得返

家下仲受唔受寫設定

巴打可以打低
你唔介紹我用好耐先找晒數就ok